熱狗同云教當日投比周浩鼎導致佢當選係乜玩法？

一手打梁天琦, 一手投周浩鼎

焦土

可惜既係撚推死左黃國興

諷刺嘅係，最後梁耀忠先係真焦土

焦土投票係神駒題倡，今日神駒都入清算list~

青山教同熱狗何時叫周浩鼎辭職公投永續雞本法？

咪玩喇，成十皮嘢一個月辭職？

輕輕一推

白票都好過８０９啦

投鼎鼎

大陸果隻行動真係好成功 ..
成班傻仔抬撚左大陸 d 人上位重死都未知.